Sammi今次會唔會話係主既考驗？

一定係主對我地兩個既考驗

綠帽非運氣

上帝早已預備

我要短定

終於唔係定仔

成魔之路

我要吊你屎忽都係神比你既考驗黎

不了

係 大波同無波嘅考驗

今次又喊到失聲上台行兩個圈唔洗唱錢又袋左

主既考驗

證明唔係個個基督徒都係咁純

是

安仔要釘十字架 三日後復活

是撚但啦，點都會原諒佢

耶撚

小丑神召喚!